有冇人睇咗催眠·裁決

早兩日上網睇到有套咁嘅嘢
見到題材、cast都好似ok
但完全0宣傳
上嘅戲院都真係一兩間
想問有冇人睇咗？
有冇伏？無就去睇

11月7先上
而家做緊優先場

Thx 我無乜搵資料
多謝回答

垃圾合拍片

但票房多過同期本土片《獅子山上》同《失蹤》
.
.
.
.
.
.
兩套加埋

幾時可以建立到黃色電影圈

咁都係不了

垃圾支那片
以佢嘅支那元素已經唔只「合拍」咁簡單

垃圾

我唔小心睇咗，浪費咗我金錢時間，隔離國家演員果條線又假，又唔自然，睇到一半我就估到結果

直升機

Yes I saw it. It was quite compelling.